[鍾馗教路] 100%防到前線有鬼嘅方法！毫無破綻！

TLDR:發夢時 100%尊重前線決定
發夢前後 希望前線多角度思考 多聽意見

眼見好多人都屌話前線有鬼 係有可能 不過
我地唔能夠倒退返去五年前雨傘果陣
陷入不停捉鬼 自我消耗嘅陷阱
呢樣係對家最想見到嘅情況

同公海一樣 咁多萬個示威者入面一定有狗有鬼
我地無可能會捉得哂 亦唔可以自亂陣腳
回想返呢兩個月以黎 點解我地仲有得打？

係因為集體智慧
我地有比毅進狗更高嘅智慧
我地信奉不割蓆 不分化
我地會虛心接受其他人嘅意見
我地100%尊重前線決定
所以先可以去到今日

但 前線同所有抗爭者一樣 都有思考盲點
所有人嘅決定都唔係100%啱
加上鬼係捉唔哂嘅 我地係要預防有鬼
而方法只有一個 集體智慧
鬼係好難影響到呢樣野嘅
所以我懇請前線做任何決定之前
諗一諗要達到嘅目的
思考大家發夢前討論嘅野
如果要守 點解要守？
呢幾日講嘅遊擊戰係咪適合啲？
紅隧果邊撚完狗就走係咪好啲？
而家重點係咪大三罷？如果係嘅 係咪應該留力？
如果有心理準備被捕 值唔值得？
現階段仲需唔需要民意戰？定係要hit&run?

希望大家禮貌地表達意見
真正嘅不割蓆 不分化
係尊重 理解所有人嘅意見同決定
而唔係盲目信奉某班人 某種諗法
咁樣同大台 同教條主義冇分別
一定要記住自己係會出錯嘅
我地嘅優勢 係思想上Be water

天佑我城 抗爭到底

目標為本 小心翻盤
光復香港 時代革命

九龍城新蒲崗手足, 你地全程比TVB臥底跟曬播live喇

前線真係有鬼

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

推

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

exactly
同埋唔好比政治潔癖綑綁左自己

推，有用post
叫人走既冷氣軍師用下腦教人點走唔係屌人唔走，其實冷氣軍師除左屌人之外可唔可以比啲實用資料，邊到有狗，推進到邊到，邊個位係可以做撤離點，唔好剩係識屌人唔該，實時地圖，警方分佈依啲唔識做？

真吖 其實之個前線手足講三大走路原則都今日開定POST

怕自己水左人死守 叫人自己諗幾時走
群眾智慧真係好緊要 唔好一味信人話走就走 人地話留就留
自己MAKE DECISION判斷

Push

呢幾日一直講緊遊擊hit&run
有冇倡議過死守？

推 唔好見係冷氣軍師就唔聽意見